Rocket League Free-to-play 正式喺Epic Store推出！！

發覺香港（至少喺連登）冇乜人討論Rocket League我自己本身喺2017年開始玩，play time有成差唔多1600hours，呢隻game可以話係我玩過最好玩嘅game如果你係一個casual gamer，你可以玩casual playlist；如果你想competitive啲嘅，你可以玩rank；想同frd玩又可以create個private match所以我好希望趁住f2p推出可以有多啲香港人試吓玩

以下係一啲gameplay俾大家睇吓RL係咩嚟嘅

Rocket League Championship Series - Final (Highlights) Cloud9 vs Dignitas

2v2 gameplay

推
大家有咩問題可以隨便問我

推

epic不了

正垃圾 epic都推

到依家都仲有玩空中波好廢

我之前都有玩，仲水左個朋友，佢玩到沉迷，但都係得兩個人玩

我開始玩嗰陣時仲未係Epic，佢今年先買q咗

依家又唔使科水俾佢，純粹想叫人玩隻game啫

Epic games會偷同出賣玩家個人資料

係連登講epic

想問下有冇dc群一齊玩?

點解我揀佢就顯示：此產品目前並未在您所在的地區中開放

之前係switch百幾蚊買

epic就收皮啦

樓主咩rank

steam十年前買左

Switch都free 左

diu

之前冇乜人討論 宜家去epic更加唔會有人討論

樓主都係收皮吧啦

Epic俾狗用

巴哈有人教

終於輪到狗玩